選擇性執法+選擇性檢控+大包圍法律 = 香港法治

公安條例 = 萬能
3 個人係條街 + 佢話你破壞社會安寧 = 暴動罪
唔駛法官都識審，全部定罪包冇錯

如果條例咁易告
執法者+檢控官 = 上帝

檢控官 = 政府任命 = 橡皮圖章
執法狗狗 = 上帝決定邊個暴動罪

冇民選政府，乜撚野法治都係假，只有政治檢控

有冇異議？

香港警政府容不下任何令社會進步嘅良心聲音

冇錯吖

希望有人用呢d point做文宣， 仲要英文， 唱出國際，攬炒

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

香港法治 = 政治

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

正經野無人推